惡港女疑用菜刀滾水襲同居男 獲判無罪兼得訟費

無業獨居男疑遇上惡港女，見女方稱無處容身而收留，怎料兩人由相伴聊天煮飯仔演變成虐待收場。港女疑將投資股票失利責任歸咎於獨居男，要他到廢鐵回收店做「苦工」賺錢還給她；後來男方被炒，她涉以沸水淋潑洩憤，又怪責他煮食不合口味，以菜刀刀背及刀柄擊打其頭、眉心和面，令他門牙脫落、頭頂流血，直至要追看電視劇《武則天》才停手。案件今於區院裁決，港女被告獲判兩罪罪名不成立。被告於庭外表示，對裁決結果「冇乜開心唔開心」，但感謝代表大狀顧佩芳的協助。

法官於裁決書中指出，43歲事主林志華庭上證供與其口供紙內容多處不相符。事主身型魁梧，要制止34歲纖瘦女被告伍寧頤的多番嚴重襲擊，本來毫無難度，但事主竟選擇忍氣吞聲，不懂走避，證供有違常理，匪夷所思，並不可信，故裁定女被告脫罪。法庭並下令被告兼獲訟費。

報稱曾留學澳洲、樣貌標緻、身材高䠷的被告伍寧頤，早前否認有意圖而導致他人身體受傷害及襲擊致造成傷害兩罪。聆訊期間，她曾在男友及親友陪同下到庭受審，男友全程抱着粉紅身、金色腳的獨角獸手袋旁聽。

毒撚而家連生得大隻都要死

垃圾男

但係女人係雞呢

再一次證明係香港地
有個閪真係大撚晒

咁計所有家暴案都唔成立, 邊有人俾人打完會唔出聲/唔報警/唔走路

全部都有違常識

最撚慘係屋都俾人霸埋, 俾埋張床人地un自己條女

還拖又話蝦女人，女人實唔夠男人大力
唔還拖又話咁大隻都唔制止有違常理

屌你老母

她曾在男友及親友陪同下到庭受審，男友全程抱着粉紅身、金色腳的獨角獸手袋旁聽。

勞資糾紛

苦主係女人，結果完全唔同

操得大隻又一定有勇氣既咩

Me too